# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the biglinux-systemd-swap-gui package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: biglinux-systemd-swap-gui\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://www.transifex.com/biglinux/biglinux-systemd-swap-gui/language/zh/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: BigLinux Translator\n"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 181
msgid ""
"Auto: Detects the best settings based on your hardware.\n"
"Zswap is used when disk space is at least 5x your RAM.\n"
"Otherwise, Zram is used to save disk space.\n"
"\n"
"In Auto mode, all parameters are optimized automatically\n"
"and advanced settings are hidden."
msgstr ""
"自动：根据您的硬件检测最佳设置。\n"
"当磁盘空间至少是内存的5倍时使用Zswap。\n"
"否则，使用Zram以节省磁盘空间。\n"
"\n"
"在自动模式下，所有参数都会自动优化，\n"
"高级设置将被隐藏。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 189
msgid ""
"Zstd: Better compression ratio, stores more data in less RAM.\n"
"Recommended for most systems — modern CPUs handle it efficiently.\n"
"\n"
"LZ4: Faster but lower compression. Only useful if CPU is very slow."
msgstr ""
"Zstd：更好的压缩比，在更少的内存中存储更多数据。\n"
"推荐用于大多数系统 — 现代CPU可以高效处理。\n"
"\n"
"LZ4：更快但压缩率较低。只有当CPU非常慢时才有用。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 194
msgid ""
"Maximum percentage of RAM reserved for the zswap compressed cache.\n"
"Higher = more data cached in RAM before writing to disk.\n"
"Lower = more free RAM for applications.\n"
"\n"
"Recommended: 25-50% depending on workload."
msgstr ""
"为zswap压缩缓存保留的最大内存百分比。\n"
"较高 = 在写入磁盘之前，更多数据缓存在内存中。\n"
"较低 = 更多可用内存供应用程序使用。\n"
"\n"
"推荐：25-50%（取决于工作负载）。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 201
msgid ""
"Virtual (uncompressed) size of the zram block device.\n"
"With compression, actual RAM usage is much less.\n"
"Example: 80% with 3:1 compression uses ~27% of real RAM.\n"
"\n"
"Higher values allow storing more compressed data."
msgstr ""
"zram块设备的虚拟（未压缩）大小。\n"
"通过压缩，实际内存使用量要少得多。\n"
"示例：80%配合3:1压缩率仅使用约27%的实际内存。\n"
"\n"
"较高的值允许存储更多压缩数据。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 207
msgid ""
"Zstd: Better compression ratio, saves more memory.\n"
"Recommended for all systems — modern CPUs handle it well.\n"
"\n"
"LZ4: Faster but compresses less. May waste RAM."
msgstr ""
"Zstd：更好的压缩比，节省更多内存。\n"
"推荐用于所有系统 — 现代CPU处理得很好。\n"
"\n"
"LZ4：更快但压缩较少。可能会浪费内存。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 212
msgid ""
"Maximum real RAM that zram can consume.\n"
"Acts as a safety net against OOM (Out of Memory).\n"
"If incompressible data fills zram, this prevents system freezes.\n"
"\n"
"Recommended: 60-75% of total RAM."
msgstr ""
"zram可以消耗的最大实际内存。\n"
"充当OOM（内存不足）的安全网。\n"
"如果不可压缩数据填满zram，这可以防止系统死机。\n"
"\n"
"推荐：总内存的60-75%。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 218
msgid ""
"Recompress idle/huge pages with a secondary algorithm.\n"
"Pages compressed with the fast primary algorithm get recompressed\n"
"when idle, using a stronger algorithm for better ratio.\n"
"\n"
"Requires kernel 6.1+ with CONFIG_ZRAM_MULTI_COMP.\n"
"Saves RAM at the cost of background CPU usage."
msgstr ""
"使用辅助算法重新压缩空闲/大页面。\n"
"使用快速主算法压缩的页面在空闲时会被重新压缩，\n"
"使用更强的算法以获得更好的比率。\n"
"\n"
"需要内核6.1+并开启CONFIG_ZRAM_MULTI_COMP。\n"
"以后台CPU使用为代价节省内存。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 225
msgid ""
"Secondary algorithm used for recompressing idle pages.\n"
"Should provide better compression than the primary algorithm.\n"
"\n"
"Zstd: Best compression ratio (recommended).\n"
"Deflate: Good ratio, widely supported.\n"
"LZ4HC: Faster but less compression gain."
msgstr ""
"用于重新压缩空闲页面的辅助算法。\n"
"应提供比主算法更好的压缩。\n"
"\n"
"Zstd：最佳压缩比（推荐）。\n"
"Deflate：良好的比率，广泛支持。\n"
"LZ4HC：更快但压缩增益较小。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 233
msgid ""
"Creates swap files on disk when RAM is full.\n"
"Files grow and shrink automatically as needed.\n"
"Uses progressive scaling: starts small, doubles as demand increases.\n"
"\n"
"Requires a supported filesystem (btrfs, ext4, or xfs)."
msgstr ""
"当内存满时在磁盘上创建交换文件。\n"
"文件会根据需要自动增长和缩小。\n"
"使用渐进式扩展：从小开始，随着需求增加而加倍。\n"
"\n"
"需要支持的文件系统（btrfs、ext4或xfs）。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 239
msgid ""
"Base size for each new swap file.\n"
"With progressive scaling, this is the starting size.\n"
"Files 1-4: base size, Files 5-8: 2x, Files 9-12: 4x, etc.\n"
"\n"
"512MB: Good for most systems.\n"
"1GB: Better for systems with 8GB+ RAM."
msgstr ""
"每个新交换文件的基础大小。\n"
"对于渐进式扩展，这是起始大小。\n"
"文件1-4：基础大小，文件5-8：2倍，文件9-12：4倍，等等。\n"
"\n"
"512MB：适合大多数系统。\n"
"1GB：更适合8GB+内存的系统。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 247
msgid ""
"Multi-Gen LRU minimum time-to-live for memory pages.\n"
"Prevents the kernel from swapping out recently used data.\n"
"Higher values = more protection against UI stuttering.\n"
"\n"
"Auto adjusts based on RAM: less RAM = more protection."
msgstr ""
"内存页面的Multi-Gen LRU最小生存时间。\n"
"防止内核交换出最近使用的数据。\n"
"较高的值 = 对UI卡顿的更多保护。\n"
"\n"
"根据内存自动调整：内存越少 = 保护越多。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 254
msgid ""
"Total physical memory (RAM) installed in the system.\n"
"This is the hardware limit — applications and OS share this pool."
msgstr ""
"系统中安装的总物理内存（RAM）。\n"
"这是硬件限制 — 应用程序和操作系统共享此池。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 258
msgid ""
"Memory currently in use by applications and the system.\n"
"Includes active processes, libraries, and kernel allocations."
msgstr ""
"应用程序和系统当前使用的内存。\n"
"包括活动进程、库和内核分配。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 262
msgid ""
"Memory available for new allocations.\n"
"Includes free RAM plus reclaimable file cache and buffers.\n"
"This is the practical indicator of how much RAM is free."
msgstr ""
"可用于新分配的内存。\n"
"包括空闲内存加上可回收的文件缓存和缓冲区。\n"
"这是有多少内存空闲的实际指标。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 267
msgid ""
"Memory used for disk buffers and file cache.\n"
"The kernel reclaims this automatically when applications need RAM.\n"
"High values here are normal and indicate efficient disk caching."
msgstr ""
"用于磁盘缓冲区和文件缓存的内存。\n"
"当应用程序需要内存时，内核会自动回收此部分。\n"
"此处的高值是正常的，表示高效的磁盘缓存。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 273
msgid ""
"Total swap space available across all backends.\n"
"Combines zram (compressed in RAM), zswap, and disk swap files."
msgstr ""
"所有后端可用的总交换空间。\n"
"结合了zram（在内存中压缩）、zswap和磁盘交换文件。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 277
msgid ""
"Swap data stored in compressed RAM (zswap pool or zram).\n"
"Faster than disk swap — data is compressed and kept in memory."
msgstr ""
"存储在压缩内存（zswap池或zram）中的交换数据。\n"
"比磁盘交换快 — 数据被压缩并保存在内存中。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 281
msgid ""
"Swap data written to disk (swap files or partitions).\n"
"Slower than in-RAM swap. Used when compressed cache is full."
msgstr ""
"写入磁盘的交换数据（交换文件或分区）。\n"
"比内存内交换慢。当压缩缓存满时使用。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 286
msgid ""
"RAM used by the zswap compressed cache pool.\n"
"Zswap intercepts pages being swapped out and compresses them in RAM\n"
"before they reach the disk, reducing I/O significantly."
msgstr ""
"zswap压缩缓冲池使用的内存。\n"
"Zswap在页面被交换出之前拦截并在内存中压缩它们，\n"
"从而在到达磁盘之前显著减少I/O。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 291
msgid ""
"Original (uncompressed) size of data stored in zswap.\n"
"Compare with Pool size to see how much RAM compression saves."
msgstr ""
"存储在zswap中的数据的原始（未压缩）大小。\n"
"与池大小比较以查看压缩节省了多少内存。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 295
msgid ""
"Compression ratio of zswap data.\n"
"Higher = more data fits in less RAM. Typical zstd ratio: 2-4x.\n"
"Example: 3.0x means 3 GB of data fits in ~1 GB of RAM."
msgstr ""
"zswap数据的压缩比。\n"
"较高 = 更多数据适合更少的内存。典型的zstd比率：2-4倍。\n"
"示例：3.0倍意味着3 GB数据适合约1 GB内存。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 301
msgid ""
"Virtual (uncompressed) size of the zram block device.\n"
"This is the maximum amount of data zram can hold before compression.\n"
"Actual RAM usage depends on the compression ratio."
msgstr ""
"zram块设备的虚拟（未压缩）大小。\n"
"这是zram在压缩前可以保存的最大数据量。\n"
"实际内存使用量取决于压缩比。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 306
msgid ""
"Data currently stored in zram, compressed in RAM.\n"
"With zstd compression, actual RAM usage is typically 30-50% of this."
msgstr ""
"当前存储在zram中的数据，在内存中压缩。\n"
"使用zstd压缩，实际内存使用量通常是此值的30-50%。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 310
msgid ""
"Compression ratio of zram data.\n"
"Formula: original data size / compressed size.\n"
"Higher = better compression. Typical zstd ratio: 2-4x."
msgstr ""
"zram数据的压缩比。\n"
"公式：原始数据大小 / 压缩大小。\n"
"较高 = 更好的压缩。典型的zstd比率：2-4倍。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 316
msgid ""
"Number of dynamic swap files and their total usage.\n"
"Files are created and removed automatically as demand changes."
msgstr ""
"动态交换文件的数量及其总使用量。\n"
"文件随需求变化自动创建和删除。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 320
msgid ""
"Copy all current statistics to the clipboard.\n"
"Useful for sharing diagnostics or reporting issues."
msgstr ""
"将所有当前统计信息复制到剪贴板。\n"
"用于分享诊断或报告问题。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 325
msgid ""
"Shows if the swap management service is running.\n"
"Green = active and managing swap automatically.\n"
"Gray = stopped or not installed."
msgstr ""
"显示交换管理服务是否正在运行。\n"
"绿色 = 活跃并自动管理交换。\n"
"灰色 = 停止或未安装。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 330
msgid ""
"The current swap mode in use.\n"
"In Auto mode, the system detects the optimal configuration."
msgstr ""
"当前使用的交换模式。\n"
"在自动模式下，系统检测最佳配置。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 334
msgid "View application information and version."
msgstr "查看应用程序信息和版本。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 335
msgid "Access main menu, restore defaults, and quit."
msgstr "访问主菜单，恢复默认设置并退出。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/utils.py, line: 336
msgid "Apply current configuration changes to the system."
msgstr "将当前配置更改应用于系统。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 256
msgid "Collecting data..."
msgstr "正在收集数据..."

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 319
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 362
msgid "RAM: {}"
msgstr "内存：{}"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 321
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 364
msgid "RAM"
msgstr "内存"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 333
msgid "Swap RAM: {}"
msgstr "交换内存：{}"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 335
msgid "Swap RAM"
msgstr "交换内存"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 347
msgid "Swap Disk: {}"
msgstr "交换磁盘：{}"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 349
msgid "Swap Disk"
msgstr "交换磁盘"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 376
msgid "Swap: {}"
msgstr "交换：{}"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 378
msgid "Swap"
msgstr "交换"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 423
msgid "{}s ago"
msgstr "{}秒前"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 423
msgid "now"
msgstr "现在"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 429
msgid "[{}]  RAM: {}  Swap RAM: {}  Swap Disk: {}"
msgstr "[{}]  内存：{}  交换内存：{}  交换磁盘：{}"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 433
msgid "[{}]  RAM: {}"
msgstr "[{}]  内存：{}"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/memory_chart.py, line: 436
msgid "[{}]  RAM: {}%"
msgstr "[{}]  内存：{}%"

#
# #-#-#-#-#  biglinux-systemd-swap-gui.pot (biglinux-systemd-swap-gui)  #-#-#-#-#
#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/welcome_dialog.py, line: 39
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 136
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/welcome_dialog.py, line: 103
msgid "What is Swap?"
msgstr "什么是Swap？"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/welcome_dialog.py, line: 105
msgid ""
"Swap is like an extension of of your computer's memory. When RAM is full, less-used data moves to "
"swap, preventing freezes."
msgstr ""
"Swap就像计算机内存的扩展。当内存已满时，较少使用的数据会移动到"
"swap，从而防止死机。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/welcome_dialog.py, line: 110
msgid "What is Zram?"
msgstr "什么是Zram？"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/welcome_dialog.py, line: 112
msgid ""
"Zram creates a compressed block device in RAM. It's faster than disk swap and perfect for systems "
"with limited disk speed."
msgstr ""
"Zram在内存中创建一个压缩块设备。它比磁盘交换快，非常适合"
"磁盘速度有限的系统。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/welcome_dialog.py, line: 130
msgid "What is Zswap?"
msgstr "什么是Zswap？"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/welcome_dialog.py, line: 132
msgid ""
"Zswap captures swap attempts and compresses pages into a RAM cache pool before they hit the disk, "
"reducing I/O."
msgstr ""
"Zswap通过在页面到达磁盘之前将交换尝试捕获并将页面压缩到内存缓存池中，"
"从而减少I/O。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/welcome_dialog.py, line: 137
msgid "Automatic Mode"
msgstr "自动模式"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/welcome_dialog.py, line: 139
msgid ""
"Recommended: Auto mode detects your hardware (RAM + Storage) and applies the optimal configuration "
"automatically."
msgstr ""
"推荐：自动模式检测您的硬件（内存 + 存储）并"
"自动应用最佳配置。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/welcome_dialog.py, line: 160
msgid "Show dialog on startup"
msgstr "启动时显示对话框"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/welcome_dialog.py, line: 179
msgid "Let's Start"
msgstr "开始吧"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 211
msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 219
msgid "Current Mode"
msgstr "当前模式"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 225
msgid "Live Statistics"
msgstr "实时统计"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 226
msgid "Active system usage info"
msgstr "活动系统使用信息"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 230
msgid "RAM Total"
msgstr "内存 总计"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 233
msgid "RAM Used"
msgstr "内存 已用"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 236
msgid "RAM Available"
msgstr "内存 可用"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 239
msgid "Buffers / Cache"
msgstr "缓冲区 / 缓存"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 243
msgid "Swap Total"
msgstr "交换 总计"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 246
msgid "Swap in RAM"
msgstr "内存中的交换"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 249
msgid "Swap on Disk"
msgstr "磁盘上的交换"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 253
msgid "Zswap Pool"
msgstr "Zswap池"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 256
msgid "Zswap Stored"
msgstr "Zswap存储"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 259
msgid "Zswap Ratio"
msgstr "Zswap比率"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 263
msgid "Zram Capacity"
msgstr "Zram容量"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 266
msgid "Zram Used"
msgstr "Zram已用"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 269
msgid "Zram Ratio"
msgstr "Zram比率"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 273
msgid "Swap Files"
msgstr "交换文件"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 284
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 294
msgid "Swap Mode"
msgstr "交换模式"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 295
msgid "Choose how swap is managed on your system"
msgstr "选择系统上的交换管理方式"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 300
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 331
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 332
msgid "Fine-tune swap parameters"
msgstr "微调交换参数"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 343
msgid "Zswap"
msgstr "Zswap"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 343
msgid "Compressed RAM cache for swap"
msgstr "用于交换的压缩内存缓存"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 348
msgid "Compressor"
msgstr "压缩器"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 349
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 386
msgid "Compression algorithm"
msgstr "压缩算法"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 356
msgid "Max Pool Size"
msgstr "最大池大小"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 357
msgid "Maximum % of RAM for cache"
msgstr "用于缓存的最大内存%"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 369
msgid "Zram"
msgstr "Zram"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 369
msgid "Compressed block device in RAM"
msgstr "内存中的压缩块设备"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 373
msgid "Virtual Size"
msgstr "虚拟大小"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 374
msgid "Uncompressed size (% of RAM)"
msgstr "未压缩大小（内存的%）"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 385
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 394
msgid "Memory Limit"
msgstr "内存限制"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 395
msgid "Max physical RAM zram can use (OOM protection)"
msgstr "zram可使用的最大物理内存（OOM保护）"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 408
msgid "Recompression"
msgstr "重新压缩"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 409
msgid "Recompress idle pages with a secondary algorithm"
msgstr "使用辅助算法重新压缩空闲页面"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 418
msgid "Recompression Algorithm"
msgstr "重新压缩算法"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 419
msgid "Secondary algorithm for better ratio on idle pages"
msgstr "用于在空闲页面上获得更好比率的辅助算法"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 429
msgid "Swap File"
msgstr "交换文件"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 429
msgid "Dynamic swap files on disk"
msgstr "磁盘上的动态交换文件"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 434
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 435
msgid "Create swap files dynamically"
msgstr "动态创建交换文件"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 443
msgid "Chunk Size"
msgstr "块大小"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 444
msgid "Base size for each file"
msgstr "每个文件的基本大小"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 456
msgid "MGLRU Anti-Thrashing"
msgstr "MGLRU防抖动"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 457
msgid "Working set protection"
msgstr "工作集保护"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 461
msgid "Min TTL"
msgstr "最小TTL"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 462
msgid "Protect working set from eviction"
msgstr "保护工作集免受驱逐"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 800
msgid "None"
msgstr "无"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 892
msgid "No active swap systems"
msgstr "无活动交换系统"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 920
msgid "=== BigLinux Swap Manager - Statistics ==="
msgstr "=== BigLinux交换管理器 - 统计 ==="

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 947
msgid "Swap Devices:"
msgstr "交换设备："

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/ui/unified_view.py, line: 995
msgid "Statistics copied to clipboard"
msgstr "统计信息已复制到剪贴板"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/application.py, line: 169
msgid "Configure swap settings for optimal performance"
msgstr "配置交换设置以获得最佳性能"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 137
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认值"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 145
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 194
#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 194
#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 223
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 271
msgid "Restart Required"
msgstr "需要重启"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 225
msgid ""
"There is data in swap.\n"
"\n"
"For safety, please restart your computer to disable swap.\n"
"This prevents system freezes from disabling active swap."
msgstr ""
"交换中有数据。\n"
"\n"
"为了安全起见，请重启计算机以禁用交换。\n"
"这可以防止因禁用活动交换而导致的系统冻结。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 232
msgid "Stopping swap service..."
msgstr "正在停止交换服务..."

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 238
msgid "Swap management disabled"
msgstr "交换管理已禁用"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 243
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 259
msgid "Failed: {}"
msgstr "失败：{}"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 253
msgid "Applying configuration..."
msgstr "正在应用配置..."

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 273
msgid ""
"Configuration saved successfully.\n"
"\n"
"There is data in swap. For safety, please restart\n"
"your computer to apply the changes without risk of freezes."
msgstr ""
"配置保存成功。\n"
"\n"
"交换中有数据。为了安全起见，请重启\n"
"您的计算机以应用更改，而没有冻结风险。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 286
msgid "Configuration Applied"
msgstr "配置已应用"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 287
msgid "Configuration applied and service restarted successfully."
msgstr "配置已应用，服务重启成功。"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 291
msgid "Config saved but restart failed: {}"
msgstr "配置已保存但重启失败：{}"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 311
msgid "Refreshed"
msgstr "已刷新"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 317
msgid "Settings restored to defaults"
msgstr "设置已恢复为默认值"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 326
msgid "About"
msgstr "关于"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/window.py, line: 327
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/config.py, line: 29
msgid "Swap Manager"
msgstr "交换管理器"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/config.py, line: 99
msgid "Auto (Recommended)"
msgstr "自动（推荐）"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/config.py, line: 100
msgid "Zswap + SwapFile"
msgstr "Zswap + 交换文件"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/config.py, line: 101
msgid "Zram + SwapFile"
msgstr "Zram + 交换文件"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/config.py, line: 102
msgid "Zram Only"
msgstr "仅Zram"

#
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/config.py, line: 103
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/config.py, line: 165
# File: biglinux-systemd-swap-gui/src/biglinux_swap/config.py, line: 322
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"
